頭先想講shame on you 唔小心講左shame on9 。。。。。。。。。

失禮死人lu

求on慰